
                      Espectacular desenlace de la trilogía de Batman. No me ha decepcionado en ninguno de los aspectos. Tan solo se te queda la pena de saber que Nolan no continuará con ninguna otra película del súper héroe.
Se ve menos Batman que en otras entregas, pero la historia, el desarrollo y los personajes están muy pero que muy bien.
En fin, una lastima no ver la cuarta con... Robin!!
        
            